貴婦皮膚一問

有無人知點解屋企隻貴婦皮膚咁？
係咪真菌感染？
有無人試過？

影多啲黎睇睇

自己同佢沖涼定攞出去沖？

佢仲係BB 無沖過涼

似真菌 不過好初期
有噴霧可以噴

下次同狗狗洗白白個陣 要吹得乾啲

個噴霧叫咩名？ 同埋洗唔洗幫佢帶個頭套 防止佢舔

睇醫生吧 與其亂買嘢嚟醫 睇醫生最好
起碼知道咩事 醫生仲會比建議你
避免再有呢啲情況 買個安心

似金錢癬
可以噴野 要帶頭套
保持地方清潔通風
定期消毒抹地

一兩個月就會好返

初期早晚噴
就好返個陣就一日一次
一定要帶頭套

好啊 感謝你